詩篇77章7節

詩篇77:7
「難道主要永遠丟棄我，不再施恩嗎？」

係，耶穌今晚會落香港解釋主會點。